有冇人無自信心 唔想人哋讚你靚

人哋讚你靚嘅話會覺得係同情你嘅客套說話 聽到有種尷尬嘅感覺

尤其是喺前面加啲形容詞
順眼嘅靚
可愛嘅靚
成熟嘅靚

好似夾硬搵啲嘢嚟安慰下你咁

柒頭之中你都算靚
Ok?

我有內在嘅靚

即係外在唔靚啦

覺
但每次人地讚我
我唔認佢地都會話我謙虛
其實我係真心唔覺

我都係
次次啲人讚我靚就好嬲同好震驚
成日覺得佢地係安慰緊我
平時行路有人望都會好驚 唔敢望返人

唔緊要嫁

由內到外根本就毒撚

仲要唔知比咩反應佢先死，笑又唔係，好尷尬

冇比人讚過靚

收兵post

其實啲讚人靚既人想人地點應佢？

可能自己由細到大都無自信，有時D人讚我幾靚，不論係d男仔朋友或者長輩讚我，我都覺得極度尷尬...因為從來都唔覺得自己靚
所以我每次都只會好尷尬咁笑一下...

證明你嘅朋友都好真 唔虛偽

我咩都唔想人讚

話人似av女優係煲定貶

喂 型啦 柒頭

以為係自己開左post
男朋友話我靚 大學同學都話我靚 但我偏偏唔係咁覺得

喂你呢啲真係靚嘅唔好入嚟搞事喎

係唔係度讚人靚嘅人真係好心做壞事

只要你唔係生得太醜 正正常常都有人讚
慢慢係就發現啲人都係鳩噏㗎啫 唔洗咁上心

上司讚我我都覺得好尷尬

其實可能真係本身自問唔靚嘅人先會心虛

我年中咪又成日比人話似邊個邊個明星，但自己都唔覺得似: